懷疑有啲細鋪會將舊iphone包膠當新機賣

7月係旺角（非先達）買左部全新水7plus
一去到無比我check即時撕膠
開頭功能正常 但過幾日發覺觸控有啲問題 禁耐左屏幕會突然間無反應 試過鎖機果陣有人打黎 向右拉聽電話直頭冇反應 同埋食電好快
跟住用itools檢查 發覺相機鏡頭 屏幕 電池都換過

咁就唔係懷疑 係直情係啦

咁你想我地幫你做咩？

但佢話itools檢查唔認可

有啲咩可以做

一齊用念力咒死ST 9

旺角

唔係先達

水當行
二手當水是常識吧

旺角仲衰過華強北

係咪個d 咩安心訂購

經過今次之後真係唔敢再係細鋪買電話
啱啱係CSL出左部8plus

係

今日先見到兩條女係瓊華同班狗嘈，係咪樓主

你叫佢同你一齊去搵精靈

翻新機，Apple都有啦

唔係 上個禮拜去退左 得返3100

咩嚟？

去官方店

水貨機喎

周不時見到d先達狗用風筒吹個盒
唔知吹緊咩呢

btw iphone7之後好似都轉左包裝
唔係密封包
係盒底有貼紙貼實咁 可以痴返實

利申1999

其實咩都唔駛講，呢啲一定係去Apple store買

唔好意思 聽朝翻嚟鋪頭我全數退翻錢俾你

你開post係咪expect會咁

原來已經投咗降 當我無講過

唔係可以點 過兩個禮拜又出新iPhone都唔知可以放到幾多

其實一鳩樣

咩型號 幾錢
本來想買部se 128gb

其實去細鋪買iphone 既人係咩心態，我一直都唔明嗰啲細鋪點解生存到，以為on9大陸仔先會上當，原來香港人都會走埋去柒

買apple一定去返官方或大行買 其他

Apple 野官網買未得囉

因為無腦嘅人
貪平嘅人真係好撚多

點鬼知佢會香港人都呃

其實咩人都會呃

7plus 128GB 5260

水行機黎

水

水機 但自己鋪頭保養 即係行機

水行貨

我都係i世代電訊買了部iphone x ，但一check 保養期，發現就到期 ，聽日去對質下

買iphone 唔去apple store 買係咩玩法？

貪平

戇鳩仔先會去細舖買電話

非也非也 大陸賣假貨係用假貨價錢
香港賣假貨係用真貨價錢

喺細舖買平好多㗎咩？

唔係新聞？

衰咩坐左十年?

ip4果年已經周圍有封膠機

好心樓主要平玩返an機，細鋪買iphone又要水機又要平，唔坤你真係對你唔住啦

你真係on9買iphone都唔去apple

唔Apple store 都電訊商，減價都唔少

就唔好買iphone 啦

唔報海關上黎連登講係乜玩法？

apple store好遠咩？
直接去官方店買唔好？

去細鋪又唔係平得多 你話一出新機 官方無機都話 呢個時間仲幫襯先達就抵死啦

比你坐埋的士去尖沙咀apple買都係貴個少少
當買個教訓啦

咁撚ON9既人都有

當場上 Apple 個網 check 保養.

應該係水行貨黎

水行貨都唔識

點解會去細舖買iphone

水平千四蚊嘛...
之前6splus都係水 一直正常使用

信得過

下次唔好
就算dcfever都係果班撚屌人黎

唔係先達
西洋菜街戲院對面商場

所以已經係1010買新機

點？

平千四嘛...
信得過

幾錢買入？

6月14買 5260

根本可以唔洗睇

我仲以為正常人都覺得喺細舖買電子產品
個心會凝住佢會有問題

睇嚟係我諗多咗

我寧願千四蚊買個安心都唔想成日擔驚受怕凝住會出事

所以你咪比人水左囉
一部電話坐底用兩三年
除返開平均一日1個幾毫咋

買iPhone只去Apple store 豐澤 偉信

5k入 佢畀返3k你 仲要受氣 下次去Apple store買

邊有平到呀？你畀5k 佢畀返3k你

題外話 鎖機有時向右拉冇反應全新機都有時會發生
拎去genius bar又唔可以夾硬試到係冇反應 奇奇怪怪

咁多傻鳩

為咗貪平嗰五舊而唔去apple store

報海關囉

嘩...先達班人都真係仆街黎。樓主開店名喇。

5260啊ching

唔開名啦就咁啦
黑色字果部用用下home制唔震去左換
藍色字就係懷疑舊機當新機

咁on9 真係

細鋪買都唔係問題
想平嘅起碼都要做下資料搜集，即場check imei

去apple買試完機比錢
細鋪買比完錢先見到部機

Apple邊有得試完機先俾錢

年年都有班 on9

唔喺官方買 抵撚你死

之前係華強都見過
間間檔口都拎支風筒吹吹吹
唔洗1分鐘就包翻出邊層膠紙
扮到新機新盒咁

根本全部都係二手

好心你買得iphone就咪撚貪個少少錢啦 搞到咁撚麻煩

有證據就報海關

我點會估到佢係舊機當新機
已經唔係先達買

有用咩 佢應該都唔係第一次咁啦

大陸同香港唔同喎ching

其實個目的又咪一樣
正常人肯畀多幾百係買個官方保養同信心，你選擇唔要怪得邊個
世界上總係要有你哩類貪小平宜嘅人佢地先會生存到

我點會估到鋪頭都賣假野

買iphone去細鋪，唔去Apple
又要屌鬼，呢班人到底咩心態
俾心機上堂啦

屌 講埋晒呢D廢話
你貪平就預撚左架啦下話
仲係度點會點會
唔話你on9都唔得

信用卡回贈都幾百啦, 好似而家HSBC 做緊的或之前CITI 都回400, 樓主當買個教訓, 平野冇好, 平買貴用, 貴買平用